唔知琴日幫手捉手足個廢老今日有無返工呢？

想問問如果約大家今天17:30到旺角富運來百佳購物會不會有人支持參與呢？

1

2

3

4

5

6

7

8

推

間百佳今日落左閘

原來佢個名叫冚家祥

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

唉呀 可惜

唔買野

留名，等佢開咗再黎